做佐思覺象老婆仔～你問我答

象仔都出pool啦～～
係咪好羨慕

竟然無人留言 小妹好surprised

象仔是大家的
俾返象仔黎先

圖？

難d
象仔話出佐pool 就放棄你地

你都on9嘅

點識架

命運

開post引人入 又答得咁行 唔怪得冇回覆

好啦好啦 認真答
係日本撞到識嘅
熟佐之後出泥行山
之後就一齊佐
普通愛情故事

比番象仔我呀屌無老母

佢細我幾年

佢要考英文呀 有無巴打由零開始教佢 操到佢pass 就得 當然攞個四都好嘅

新界人?

象仔點解唔再開post
連登精神領袖

佢唔係返緊工既咩

佢係高登開post 比人屌25呀 嗚呀

整親 所以唔返工住
有無人可以谷佢谷上去

係 佢有時會騎牛牛接我

無人想知

明明你好掛住人

你點知架

叫佢復出啦